要當暴動，唔該計埋6.9 6.12個合共三百萬人

政府有責任拉晒一個不漏。

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

@3,000,000人次

3萬警察